連登第一屆 mma大賽, 歡迎各位 挑戰小弟

我好撚想打撚柒你班死毒撚, 鍵盤 戰士 夠膽出 黎同我隻揪, 我要打到你班毒撚 人似人 舊唔似狗

毒撚死全家

毒撚自殺好過

係咪打？我有腹肌

驚你呀

come KT

係咪挑機

I know thai hand

修道船